(突發)Arizona可能反cup

呢舖有排玩

What happen

有無數字睇下

Arizona一早當左拜登贏

但根本只係點左82%票

上法院

平常心

利申：利撚

咪玩啦，6萬票點追
發少陣夢

本來差10萬

應該都無乜可能追到

又比假希望

求主彰顯聖蹟

3%追3萬

仲有10%可以追到幾多？

公眾有知情權

拜登賓州落後20%都追到啦

賓周比拜登反cup機會大過AZ侵反cup

賓州hold起哂d郵寄假票
AZ就點左郵寄票先

希望侵贏啦

真

仲有35萬票未點
而大部份都係lean trump
其實有機

大心臟

倒輸賓周咪又係唔得
接受現實啦

本來差廿萬

大量mail in 運到

淨返約390K票
侵拎到約230K票以上就贏
拜登拎到約160K票以上侵就輸
咁樣會唔會易少少理解?

得NV得天下

唔一定追到但冇理由咁早call,其他90%幾都未call
74%時差廿萬，到86%時追到差7萬9

燈少陣好冇啫
次次有post講就出事

其實睇番每個州嘅細分圖 好多都係紅多過藍但最後點解call左登

今朝凌晨睇差十四,五萬左右

城市多左膠同易啲做假

唔撚理啦，有結果先講啦

望NV反cup好過啦，AZ差太多

AZ 機會同nv 差唔多

NV得返深藍嘅Las Vegas未點，輸了

NV難過AZ

其實依加大家就好似睇錄影咗嘅球賽
係咁討論入多幾多粒就贏
但場波一早就踢完 結果已定

好簡單，大城市面積細，但人口密集，一個主要county（通常係藍）嘅人口已經多過十幾個紅鄉村county加埋，所以睇地圖，紅會多好多，但實際人口少好多

Keep 住呢個Trend
只要打後拎到56-58% 就可以收拜登皮

燈少陣啦連登仔

咪發夢

SF

屌

咪俾個az你打下飛機囉，反正差幾票就當選

唔好再fake news

mail in點完啦
而家全部in person
照個比例應該輸少少/贏少少

平常心啦

登仔部打印機又要做野
放過佢啦

Phoenix都未點完
點反

侵又要贏 連任成功

係，就算係輸都係好近，冇理由一早唔點埋佢，早早就call

到時就到佢告上法院, 再瘋狂種票

平常心 贏就贏 輸左打官司

應該唔會咁早出RESULT, 兩營係到等對方出牌, 其實有冇TIMELINE

睇BET365 就知機率

屌 靜靜哋贏啦

想搵人扑暈我 , 3 日後再醒來睇結果

最新差唔夠7萬票, 慢慢拉近 仲有12%未IN

好多紅色得幾千幾萬人 藍色大城市一個幾十萬

Nevada都係 差8千票
點左75%

trump win 再爆哂對家d衰野先最好

az反cup到 咪到biden唔夠票

本身唔想講, 但成撚日係度燈燈燈真係好撚煩
唔講點樣個個知咩情況姐, 係撐就一齊撐啦, 屌你一個燈就話好笑, 十鳩幾百人走黎燈, 燈你老母咩燈

過咗呢關再理賓州囉，慢慢打問題票

係咪得我一個覺得AZ根本好易filp
除非又玩金手指啦

醒下啦 媽咪麵同燒生都燈唔死拜登 驚乜

天佑侵

Bet 365咪又係睇形勢改賠率

當佢神咁拜做乜鳩 煩撚到

呢兩日玩撚到謝

睇完金手指單野就知好撚難filp

麵神都已經出左黎燈 好心其他人就縮埋一面啦

但燈死左Trump

你都係睇形勢, 我又係睇形勢
BET365 都係睇形勢
有乜拜

賓州都差好多 點追

咪咁迷信喇
仲迷信過我老母
要發生既必然會發生

得返in person vote
一堆槍撚係出面監票
希望flip到

無啦 咪畀假希望

點解係都唔肯放過d侵粉，係咁俾假希望撚佢哋

燒生開始分析拜登贏左會點
燈緊拜登

大奇蹟日

睇唔過眼有D 人覺得回飛 / 低水 = 直接話冇機會架喇

我已經接受TRUMP輸左

拜登條命真係好硬淨
如果佢上任前先仙遊左
咁會係賀錦麗直接做總統?

但點嘅係election day 親身票
估較傾向侵都合理

係

扑你

pa 都輸啦

AZ最後希望

頭先開嗰啲59%係trump
如果之後嗰啲都係呢個percentage, trump真係有機會

琴晚曼聯低水 唔知佢地有冇all in

侵粉式回答：無啦啦做咗13萬票出嚟囉

仲未柒撚夠咩
連登仔

8000票希望追到

Fake news
我燈必勝

低水咪低機
班核數師點都識計數過你

其實講笑冇咩問題
但有啲人好認真
邊度真係有咩燈唔燈啊

好撚煩
燈唔燈都係講笑
有班人勁認真做乜撚
同埋一個笑話睇一千次仲好笑

侵冇賓州咪又係輸

唔好咁大希望

弱智

Chicago一市頂哂成個IL

所以我地先有機會詐屌 快啲嗌佢出片啦

真係咁靈燈下我中六合彩啦
成班傻閪

做期望管理
有咩事都等自己無咁傷心

根本睇到晒
唔係hold 起郵寄選票
呢個只係講D唔講D
實情應該係先點早期及正常郵寄

有常識都知
唔應該遲寄選票
選前一兩日寄選票好可能係作弊
美國果D臨時登記，鬼戶，選前郵寄
全部係比人用來作弊
應該大改革
不過民主黨明顯唔肯
睇得出佢地一直靠作弊搵食
點解侵贏佢地唔會查作弊
可能因為一查會查到佢地自己出術

講真，你咁樣燈一燈真係會影響到美國大選結果
我檢舉左

True 有奇蹟當bonus，但唔好指望奇蹟

同連仔講，我report左

仲要係入面兩個左膠集中營區，就咁樣無左成20張選舉人票

ga同pa都守唔到
az贏咗都冇用

chicago=伊利諾1/5人口

一條侵粉打段文就會反cup,樓主真係戇鳩鳩

睇下California d票差幾百萬

輸咗更加應該爆大鑊添呀！

GA 98% in 仲有61k票未開
Donald Trump 49.6% 2,430,156
Joe Biden 49.2% 2,407,589

NC 94% in 仲340k票未開
Donald Trump 50.1% 2,732,084
Joe Biden 48.7% 2,655,383

PA 89% in 仲有770k票未開
Donald Trump 50.7% 3,215,983
Joe Biden 48.1% 3,051,565

係咪全部差mail vote未開
常規戰Trump真係凍過水，只好寄望喺下半場法院戰

我自己計過民主黨至少要喺ga pa剩餘嘅票攞七成以上先可以贏
但淨返嘅都係mail in votes，而我留意到個比例大約係3：1或4：1（拜登：侵）
已經冇乜可能守到

lm

GA100%in
差mail

成日話人咩烏鴉口 燈神 立Flag
講下笑都仲得 但有班低能仔認真起哂鋼咁
有心種票立唔立flag都輸架啦

就等我登失守50.5，都會贏的

pa都守唔到

真心, 當佢燈神KOL, 媽咪麵燒山之流 講就算
屌佢地老母成版都係燈燈燈, 煩撚過閪

California不嬲民主黨州，完全無討論空間。

咁又唔好，美國會好亂

反你老母啦 反包皮就有
我唔想知

NV除左vegas之外
基本上係沙漠冇乜人住 有d難
所以基本上係vegas選民決定NV votes

你真係唔識㗎喎
以為紅面積大就紅贏

我知呀，講緊d城市同郊區既分別版圖睇落大，但係根本人口差好遠

CA而家變咗印票機
完全壓制哂所選戰

本身贏到，樓主燈一燈就輸硬

我又唔係住係個到 鬼識分到咁細咩

平常心

人口分布唔同囉

或者過香討啦 佢地冇燒山同媽咪麵

咪係認真討論成日係度燈燈燈
講到真係超自然力量會燈到變相反
平時搞下笑無所謂
咁撚認真話人燈真係on9

侵侵必勝

留意番，基本上全國大城市都係選拜登，完

得藍絲同大陸人先咁迷信

垂死掙扎

就算係紅州既大城市都係選拜登

Please don’t. Don’t give me hope.

Push

blocked

追唔到了

睇埋上面#141條戇鳩仔講咩"或者過香討啦 佢地冇燒山同媽咪麵"真係得啖笑

on9呢d又唔係運氣野
係一人一票投出黎

差咁遠
收皮算啦

仲有34萬票未點
3個red county 票大概剩45000
1個blue county 票係剩28萬
2016年Maricopa仲係紅

NV就冇可能架啦
AZ的而且確可以拜吓神

屌 開到99% 再講la

唔鐘意個meme subculture咪過主囉 冇人逼你睇喎

算啦 放過我啦

差咁少 好易追到

收皮啦弱智仔

恭喜你求仁得仁話拜登贏硬 就真係贏咗

真係想知班人係度燈係咩心態
個閪腦點解會覺得燈兩燈可以影響到隔住個海既國家
係咁有用隔離三峽爆左啦
班戇鳩只係想證明自己冇錯
講 a 贏，結果 a 贏，即係佢岩
講 a 贏，結果 b 贏，大家都想 b 贏，咁佢咪話自己係燈神
同成日話人炒車一樣，佢地唔係想件事，整體變好，佢地只係想證明自己冇錯
實際呢 d 人只係班連冇壞後果都唔敢落注既垃圾
呢 d 人只會做應聲蟲，唔敢下決定既廢柴

如果咁多州都輸曬法院好難幫你

過咩主? 而家連登個forum燈返黎? 戇鳩仔

咁都應該gg

唔喜呢到個個都鐘意燈嚟燈去 咪走囉 冇人逼你睇喎
唔鐘意咪返舊登過香討囉

侵反cup的話 就會突然搵到幾箱票架啦 驚西咩

GA輸埋就唔洗Ff打官司

我尋日睇都係75% 無郁過

碌早啲睇清楚啦, 好多人屌緊你班傻鳩呀, 咁照道理過主個個應該係你地喎傻閪瓜

唔鐘意咪集體quit 另起冇燈之登囉 咁簡單嘅道理都唔明

反cup先講, 已打定輸數

@人生鳩流流長 覆下呢個呀嘛傻鳩, 下下都meme meme, 唔中意就過主, 你班傻鳩除左叫人唔好燈仲識條撚咩

大嶼山成個島紅哂
同旺角紅哂
你覺得邊個多人d

唔鐘意個culture咪走囉 就係咁簡單 我鐘意燈埋你咁晚唔飲水添啊

我係都鐘意燈嚟燈去你又可以點最多咪block我 唔通你可以穿過個mon打撚鳩我?廢物

得啦見到你呢句都知你低鳩能
講多都曬氣

打鳩我囉 最撚叻咪 "on9 block" 你可以做到啲咩啊?

第一屆連登填顏色大賽

大就要，細就唔要

是但啦點選都輸㗎啦
仲有堆順豐票未送到啊
法庭見啦

冇期望冇失望

一早講左暫停點票...今晚先繼續點

咪燈啦
美利坚省同胞一定會入支

諗緊點度掂條數 幾個洲夾緊差唔多喇
又唔可以做得太明 又要做得自然 岩岩嬴你少少

拜登要唔要空難斷腳

似Brian cha

加州要大地震啦

法庭見啦

連登絕望到諗住AZ 反cup
算啦好嗎
你諗侵打官司打贏好過

大家邊到睇去到98%
我搵親都係88

個個仲話登登登登乜鳩，真係好煩

98好似假

大家都係想搵啲野賴

疊埋心水啦

On9 blocked

美帝脫歐入支

又眾人皆醉
燈唔燈關你咩事

你當搖擺賓州流㗎？

仆街啦
輸左az

咁當然係前提小賓洲仲lead到

有無人可以知
he were awake right now
呢句既grammar點理解
thanks

放棄左睇點票，AZ 成七萬票差距， 除非淨低嗰12% 有10%係trump嘅， 咁都或者可以反cup到， 但係你諗下都知好難發生。

而望下 NV， 本身個州就係藍， 依家睇落好似淨係爭八千， 但係由於本身個州嘅傾向分分鐘一陣間點埋其實只係拉大個差距， 所以不如面對現實希望trump打贏官司算啦

不過如果硬係要講嘅， 由於本身AZ係紅， 我諗反cup機會點都大過NV嘅， 望就望trump 可以絕地反擊贏多一個州， 加埋AK GA NC GA 應該夠做

利申： 根據政績而撐trump

AZ紅區+In person票未開，10%係trump其實有可能
可以話係大機會添

集氣

被點醒？

求指證

唔使12%入面有10%咁多啦

仆街麵神未破燈

照住黎計左次，
條數唔洗10%咁多，
仲有40萬票未點，
而az既郵遞票一早點完，
淨返既票係walk-in 票，
要追佢7萬，
即係有6成尾至7成左右係trump就反cup到，
其實都有少少希望。

梗係有幾多攞幾多先穩陣呀， 琴日密歇根州就係差嗰0.7％ 就輸咗， 而作為其中一個紅州， 正常都應該拋離對面 1~2%

如果樂觀啲咁睇都啱嘅， 望就咁望啦

佢訓緊教而家係朝早

Land doesn't vote

因為事實上（佢覺得）拜登冇醒到

awake 呢個狀態只係「假如」

假如xxxxx (冇發生到）就會咁用

朝早話仲有60萬張未點
同埋有機會因為用sharpie tick票重點

幾十萬張都點咁耐

美國第三大城市

啱呀， 我承認我講大咗， 但係望住個差距， 認真覺得起碼有返多十萬至十三萬左右先穩陣， 講緊有十萬就啱啱好追到差距而且只係多人哋兩萬。 唔拉大啲個差距我驚又變咗下一個密歇根州咁樣。

人地個州唔係長時間同你點票
有消息指佢地既朝早先點

Awake is an adjective here.

If he were awake = it is a hypothetical situation.

It is similar to “If I were you, I would do this”: I cannot possibly be you, but in this imaginary situation that I were you, I would do this or that.

Google “subjective mood” for more.

呢啲人唔使理
愈屌佢愈hi

當狗咁玩架

但係AZ唔係已經正式公佈咗喇咩？

未點晒已call

我計過剩12%，即仲有34期幾萬，如果做到61：39得票都勉強cup到

梗係有幾多攞幾多先穩陣呀

攞到先得架

但係上面講緊係如果攞到10%嘅情況下唔使咁多， 咁喺呢個情況下攞到嘅我梗係覺得要攞到盡， 係拉到咁緊情況下唔係仲覺得有可以讓人哋嘅餘地下話。

不過學你話齋攞到先算

燈小陣

講錯咗， 喺淨返34萬幾票嘅情況下， 應該至少要攞到21萬， 咁先可以喺人哋就算攞咗13萬嘅情況下都仲勉強反cup到贏1萬

正確，我上面個計法cup到5000幾架

我再計多次先， 同你個答案差咁遠

你嗰個鬆動少少啫
差唔多

想請教以下:
1) 但係德薩斯州 都係點咗85%就call喎？
2) 已經call咗嗰啲州係咪就已經停止繼續數票，定係宜家仲繼續喺度數緊票？
3）其實係唔係佢哋經過過往咁多年經驗 同埋有啲公式 已計到， 好有信心先至未數完所有要就call？

連登威力？

不過計完更加感受到成件事有幾難

其實CALL係D傳媒自己CALL
唔係官方CALL
你可以理解做傳媒認為呢個州已經冇變數
可以FIRM實邊個贏

其實太約64開又唔算好mission impossible

話得兩間call 咗有fox,但黃媒都未call

繼續ff啦 你地個死狗樣真係好撚正

其實美國點票係咪無官方即時數字呢樣嘢，宜家所有各大media啲數都只係估計，到官方公佈數字有可能會結果完全唔同？

呢度好多放負撚
明明仲有希望就猛咁講玩撚完molamola

反cup左成日都仲點緊
咩野票黎

我都想知到底有幾多票可以點撚足兩日都點唔完

印緊 wait

屌佢老味民主黨毒撚到mail in做數
民主黨死全家

痴撚線，第一日頭八個鐘點60%，然後點到今日都未點完印緊定點緊票？

why not both?

我依到有50萬張美國拜登選票
我地side bet

互相鬥印緊

還掂有郵局個印話係3號前寄出咪得

郵局個印應該無難度
唔好on99 chop錯年份就得

抄緊墓碑搵人頭

咁少人嘅州都點咁撚耐

用人手點都點撚完啦

雖然唔排除有好多死人票

AZ 剩底4個country 未點哂

Yuma
2020 31.8k 53% : 27.2k 45.5% = 88% in
2016 25k 48.1% : 24.6k 47.1%

Maricopa
2020 838.1k 47.2% : 912.6k 51.4k = 84% in
2016 747.3k 48.6% : 702.9k 45.7%

Yavapai
2020 84.3k 63.3% : 47.1k 35.4% = 88% in
2016 71.3k 63.4% : 35.6k 31.6%

Pinal
2020 79.1k 56.1% : 60.0k 42.6% = 84% in
2016 72.8k 57.2% : 47.9k 37.7%

再睇番點完既其他Country
Mohave 74.4%:24.5% (2016 73.7%:22.1%)
Navajo 52.7%:46.0% (2016 52.6%:42.0%)
La Paz 68.1%:30.7% (2016 68.3%:26.9%)
Gila 65.9%:33.0% (2016 63.9%:31.5%)
Graham 71.6%:27.0% (2016 67.2%:27.6%)
Cochise 57.6%:40.8% (2016 57.4%:35.7%)
Greenlee 64.1%:34.1% (2016 58.3%:33.7%)

Coconino 35.2%:62.9% (2016 36.5%:56.0%)
Apache 32.1%:66.8% (2016 30.5%:63.2%)

暫時唯一flip左既係最多票而且未點既Maricopa
其他全個省既得票比例其實無乜點變既

而睇前面話AZ係已經點哂mail-in 剩底in person未點?

go go go ，上啊

咁即係點?

DLLM

算啦真心認輸做個中国人啦

美國有個叫William Bradley嘅118歲選民喺MI Wayne County投咗票

#212 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

躝返波台啦波台狗

Maricopa Country 大約250k-300k票未點
1) in person 既票對侵有利
2) Maricopa 上屆侵拎得多d
剩底既票侵如果6:4咁拎既話都有機會追番

人地就係唔識先問 洗唔洗乜撚都一開口就屌人

咪激嬲我。

會點？

郵寄票可以竹戈
你要幾多我宜家做緊

比你cup到又點，賓州咪又係輸

Subjubctive mood

假希望只會帶來絕望

講真就算出左結果都唔係最終結果
最後一定會查清楚 查到有舞弊就唔同晒

cup你老母 咪撚ff啦

歡迎之後bin我c

真係想笑又想喊

好似得兩間call 咗

「奇異選票」作廢！川普支持者怒持槍 包圍亞利桑那計票所

有人分析過
賓州係樂觀
危既反而係喬治亞州

登登都可以一野13萬票啦

dont do that dont give me hope

Block乜鳩

已成定局先係現實
依家賓周一定輸???

華爾街一撚早Ｃａｌｌ左，
但Ｆｏｘ真係今日Ｃａｌｌ

Fox尋晚香港時間已經call撚左

咁記錯

Jesus , please save us

我最開頭就睇

開始都以為真係食左
有時好撚唔好就係咁
誤導人
唔識睇緊係以為食左
不過當然啦
佢咁老定call定都係唔太樂觀架啦

一睇到google,就覺得輸咗

都話輸既唔係賓州
係喬治亞啊
不過喬治亞州個數據好亂
無啦啦變左幾萬票出黎 明明今朝都唔係咁

邊個po分析過PA？可以share條link俾我？Thanks

根本周圍啲消息都亂撚到飛起

PA計過會剛剛好險贏幾千，GA真心危險，九萬mail要未點

係,同意,一個又話GA 98%
一個又話GA仲有230000幾隻票未點

置頂左比你

但佢Mark得出藍有佢原因
唔好咁大期望好.

賓州守得住，但GA好難

其實真係好羞家
堂堂全球最強國家
搞次選舉竟然可以亂到七彩 又錯漏百出
都唔知信邊個數據先岩

因為報錯左數，有好多walk in未count就當已經count曬

順豐快遞幫到你

賓州叫穩
4.5倍
訓身先

PA我用2016嘅results計咗次 最後應該係Dec lead 8-10萬左右 因為宜家開緊嗰啲全部係mail votes

只要賓周北卡佐治亞阿拉斯加保得住
加埋個AZ 就等於贏咗

咁玩完，除非大量發現死人飛

阿拉斯加贏硬，但其他三個，有兩個應該被絕殺

唔會
集氣
個天唔會咁對香港人

依個人base on 民調再加2016年結果做調整
Trump 會贏到既搖擺州機會大至細排係
Ohio＞Iowa＞NC＞GA＞FL＞AZ＞PA

所以AZ反cup係有機，但PA應該好危

佢真係幾準，估WI會輸少少真係輸少少

點做到驚奇勝出

但其實最後FL係最輕鬆

應該係因為FL一完場就截Mail in所以biden少左好多票？

其實香港人好黑仔...
尤其煲去到關鍵位

因為Miami今屆多咗唔少人投trump

好似話12點前有結果

特朗普唔好失賓洲啊

美聯社source GA 差1800099％點完

*trump領先18000

1個%唔會cup到18000掛

守住賓州

我見有其他source話點完96% 唔sure actual votes to be counted係幾多

賓州高危呀，仲有大約1成選票未數，計返大約 75-80 萬票，但侵而家只領先 16 萬票。未點嘅全部係 mail ballots，死得。

gg

又黎mail

今次可能燒山真係燈死佢

仲有就係賓州 mail ballots requested 有 2/3 係來自democrats

Nevada會唔會機會大啲啊？

極細。未點嗰啲藍區嚟。

係完全估唔到佛州竟然由頭lead到落尾
反而德州曾經一度落後

AZ拜登輸要拎返票出黎

樓主可唔可以pin呢嗰

【轉載】【仔細factcheck】係咪有哂相 美國選舉大量郵寄選票被丟棄？？？

假設有 78 萬票未數
當中拜登拎 78 x 65% = 50.7
侵拎 78 - 50.7 = 27.3
侵會輸 50.7 - 27.3 - 16 (侵現領先票數) = 7.4

數就咁計，希望我錯。

PA都難搞

仲未點票？poll result 冇update??

其實唔洗計 最後一定燈嬴 因為後期就輸就會出千
而家點得慢只係因為民煮黨未有決定

係FL點得快姐

似係你動粗先喎

其實係基本圖表分析

人口計，Biden仲有死去人口mail in大絕

按你個排法
佛州都已經贏咗，即係佐治亞同北卡可以坐定粒六

好似點咗99％
應該反cup唔到

一直厭惡法律係有錢人玩晒呢個現實
但今次我希望侵侵呢個大金主真係可以用法律玩晒

好彩佢夠多hardcore supporters+本身都夠有錢

thanks

Deadpoll

點到見99%?

搞錯GA？

似係，AZ應該88%，當地時間九點再開始點

一日10%，點到下年

AZ班侵支持者嬲到震 直接拎埋支槍去監票

Subjunctive mood

如果我係當地，我都會咁激動，因為差d無點大量walk in選票

識玩緊係GA

當你以為99% 之後發覺仲有加時10X%

啱啱放監，cup完未？

點票都要點足兩日（and still counting now）

103%

等Biden mail in

Biden未贏出，再多3%mail in

係,你話唔撚係假,搵鬼信咩
真係得罪個句,今年大選mail-in真係選到時埋屎咁

係！印緊俾你！印緊俾你！

AZ仲差幾多

呢度

美聯社source 邊度有得睇
佢個網搵極都搵唔到

fox news話88%

Google search US election 個到show 99%
Google source from 美聯社

所以中間個堆就紅為主？

Arizona 拜登贏既其中兩個區已經130萬票...
其他既加哂都係得幾十萬票 每個區得萬幾-幾萬
點追呀

加州太多人

始終Arizona係傳統共和
所以有啲可能咁解
仲要冇哂mail in

好似開始有轉機

賓州又改咗？無限加票
頭先89%領先16萬票
而家變返87%但領先得13萬票？
咩料

唔係話用sharpie既都唔幫佢scan咩

呢個州政府覆左係fake new

州政府話會scan
但有人話自己既vote無scan到

Scan但機認唔到 咪癈票
語言偽術

而且政府講嘅野你信唔信
我地香港人就慣咗政府講嘅野調轉聽

exactly
如果下下都咁玩in person vote
唔怪得輸咁多

個堆人突然間好撚信政府架
話有就有

真係無限mail in緊

推到反杯

信政府？ 五毛發現

今個選舉我發現唔止民調係作數，原來票數都係

屌而家再睇得返12萬5
但%冇郁過
同樣係fox

86%?
fox 88%又係呢個數

侵：將會控告所有敗登獲勝的州份選舉舞弊，大量證據！America First!

In 侵 we trust

Biden 50.5 percent
End of this state.

係目前票數嘅50.5%
唔係總數嘅50.5%

86% in

睇賠率Az 反cup機會仲大過贏PA

PA 無限郵寄票

但AZ反cup咗官司好打啲
針住賓州打
唔使開咁多戰線
針對啲票合法性 問題票 重覆投票 死人票

針住Michigan又得
拎返AZ
佢搞掂PA/MA就贏

on9
民主黨點會俾你贏

AZ 做乜成日都冇郁?
而家等緊乜?

其實而家係點

講真相都被負評

做咩？民主黨驚到賴屎想放下水？

講星期四定五先公佈

打官司啦